其實香港可唔可以搞返個似樣既歌唱比賽。。。

發掘多啲大家都認為唱得好既歌手
呢個係拯救香港樂壇既唯一方法

建議：
增設獎金吸引有實力既參賽者

邀請有實力既音樂人做評審

咁咪即係香港宜家每一個歌唱比賽

吸引唔到有實力既人

四大天王三個普通唱得啦
關咩事